半澤直樹 第2季 (3)

今田美櫻另一套叫傻爸爸青春白皮書

上個po爆咗問唔到
所以電腦雜技本身想昆子公司就算，點知小和田條on9急於領功，咁就順勢借佢過橋搵銀行笨？但係有倆個問題：1.大和田咁醒點會唔知有古惑？ 2. 如果電腦雜技直接搵銀行證券部個阿頭（同埋佢哋本身有關係），即係副行長，咁應該唔使評核佢哋個財務狀況？

對 是3

又多一個

2係因為電腦雜技本來身有屎所以無謂問銀行
點個小和田同大和田兩條on9搶嚟做（+真心唔知電腦係有問題）

搶嚟做就要副行長幫手
副行長順勢抽油水，所以電腦份財政報告有問題都會冇問題

唔知有冇解錯

覺得開多集講玉置間公司都得
講半澤同黑崎鬥快說服玉置合作

其實今集分兩集做得仔細d會更好

我都覺
好似第一季半澤同黑崎鬥快勸壇蜜交出東田d個秘密戶口
唔知係咪因為帝國航空篇會好長
今集本身預左由頭到尾都係講電腦
點知做到一半就完左

估唔到小和田咁快收皮

大和田同利根川有咩分別

未夠班

其實池井系列d pattern都係咁

跟著點啊，半澤又同大和田變返敵人啊

其實呢幾年空窗期大家都將唔同戲既角色元素加左落去

半澤夠何嘗唔係真田幸村+古尾門化

咁會同第一季太似

其實伊佐山同三笠太低水平
快d過左佢好過
上半主要作用係俾半澤同大和田翻身

個新交通部長成個萬輻瑪利亞咁樣

本身都唔係盟友
不過有共同敵人副行長咪唔打住

頭4集 集集都好好睇

政府咁樣出術，真係拉到人落台？
甚至我覺得失敗，半澤都無咩後果

煩到連行長都嫌佢煩膠

1.大和田唔需要知有無古惑，因為唔使佢經手，佢就係要一個炸彈爆死副行長上位，劇中佢講左句件事愈黎愈有趣，交代左佢既諗法係半澤就係個炸彈，拉佢落水炸9佢地算，自己食花生抽水，但無諗到小和田想上位到痴左線，6親不認，無同半澤聯合爆大獲佢個計劃真係會收皮，但佢只係失算左要同仇人合作呢PART，其他都正如佢估計一樣，半澤就係可以好似當初炸死佢一樣炸死埋鄭則士同顏福偉

敵人的敵人姐係朋友

其實首相同交通大臣講句說話就要人撇賬500億，咁仲有人夠膽開銀行?

見上個post有人問點解要諸田傳紙仔
我個人諗法係一開頭半澤只係想爆大鑊令伊佐山知難而退
點知咁橋係諸田出現擋佢，就順手俾張紙仔佢拉埋佢落水報仇
又點知連三笠都自動送上門
就係好巧合咁，啲仇人自己送曬上門

有冇人翻譯返半澤講返工信念個part？

小弟不才，都對金融有好些少認識。
無記錯劇情係收左48%股權，然後反彈就唔買? 買多2%使幾多錢呀?
就算end up 48%，都係絕對嘅大股東啦
當初由兩個創始人收到各15%共30%，我畀阿社長都係揸40%，街貨都有30%啦
召開股東大會，我揸48%、你揸40%，求其搵到個fund撐一撐或小股東都可能投你啦 (銀行+電腦集團牌頭喎)
有乜撚可能會控制唔到間公司，咪撚玩鳩我BB金融班啦

電視係想形造個緊張氣氛
小說好似係冇提過exactly 48%依個數字
你都可以咁諗 2個25仔拎3成股權, 社長有4-5成, 街貨有2-3成. 的確係可以做到55波

上個po有人提出話過半之後就全面收購，即係要100%股權，𣎴過戲內冇點提到？

第一個故事就咁完咗，冇想像中咁好睇，尤其選角方面唔係咁好。例如電腦雜技兩個社長，衣著打扮談吐都唔似科技公司嘅人，特別係男社長套中山裝，唔講仲以為上世紀番來嘅...

小和田就唔洗多講，個樣太過滑稽，太用力做表情更加顯得好笑，一啲唔似惡人

你冇睇今集？
佢唔係要控制權
佢係要食左間公司然後拎黎做數
你唔過50%做唔到subsi拎唔到黎做數

另外你講2%個問題
戲入面有解釋因為股價升左電腦已經冇晒資金買埋佢
所以要等銀行再借錢俾佢

LM

究竟半澤要救定整死帝國航空
大和田最後話要佢收番嗰700億，咪即係要整死帝國航空?

我好中意的情節
但的演員好鬼用力 搞到我都好鬼攰 尤其個佐乜乜

其實有無人覺得電腦個人妻社長好正

現實JAL都係要銀行放棄債權

有冇人可以翻譯下

不過我覺得就算收購唔到果間S
佢都係頭幾位大股東
而且S股價都升左咁多
理應賺到笑？
雖然佢話要搵S 黎做數
但賺左咁多次後佢應該都填到個tum ?
唔太肯定

有d 急到都唔知自己睇左咩

其實半澤個職位算唔算高級？
做到咁都係得個副部長？？

Yes

帝國航空同帝國重工有冇關係？

唔洗理 總之要收返$ 即係重振

半澤好撚顛 幫東京中央收返鋼鐵5億 伊勢島200 億 避過1000億penalty 電腦50億 宜家收返航空500億 幫公司間接直接拎返1000億 都仲係部長

其實劇情係緊張, 無冷場, 收哂貨
係d轉折位急左少少, 突出唔到半澤點用人格特點收買d人幫佢
上季想要藤澤未樹背叛東田都玩左一大輪先得手
今次買通玉置快得交關...

都仲係打工仔 人事權係公司手上比人撚狗咁撚

呢個故事教訓我地
做到野冇用
最緊要識做人

好簡單,趕唔切係政府個政令出黎前改革成功,咪收唔返果700億
所以半澤要迫住係個交通大臣做到野前迫帝國改革成功賺到錢,咁大臣咪無得用政策黎搞到銀行收唔返條數囉

對於帝國航空黎講，政府推免債係唔係好事？但睇黎反應帝國航空唔太想政府干涉得太多

我反而係嬲行長
成日一仆街就同半澤講句拜託曬 就收返$
伊勢島搞掂就掉佢去證券
宜家要整航空 就掉俾半澤 又要做到隻狗

岩岩開始睇
伊佐山D表情好撚正

同小智星矢一樣
打撚贏曬全世界 都係平民

覺得今集節奏真係好快
未消化完已經去帝國，帝國嗰part有消化不良feel

最後都係行長既棋子

無錯
中間無左大小和田鬥法點樣令另一間野幫到手
再加返點同黑崎鬥爭取玉置支持
可以講到玉置轉軚就完一集

免債無用，依家既帝國就係經營不善搞成咁，免債完唔改革都係繼續蝕，唔通每次蝕都叫銀行幫佢埋單咩

唔知依度多唔多人留意幕後

睇維基
下集編劇除咗本身嘅丑尾健太郎之外，仲多咗兩個

其中一個係跟開丑尾寫嘢，叫 槌谷健，
年頭套半澤SP就係佢主筆
頭4集佢仲係劇本協力

再之前嘅話，有幫過丑尾寫過《都廳爆破》《黑色止血鉗》《下町火箭 第2季》《NO SIDE GAME》，套套都係傑作唔洗再多講

另一位係金沢知樹，據維基所講，佢好似寫開舞台劇多
佢寫過《半澤直樹 敗者故事》（係TBS Radio嘅原創廣播劇）嘅其中一篇（BTW，有一篇編劇係做電腦雜技社長嘅土田英生）
完全無睇過佢作品，所以唔知效果會點
------------------

而導演下集係 田中健太，半澤第1季第8集就係佢第1次擔正做導演
之前跟開技安…福澤克雄拍華麗一族、南極大陸…
之後擔正都係拍返福澤克雄嘅劇多，
第1次做主導演係《小巨人》，其實都係用返半澤嘅拍法
係上季做主導演嘅《戀無止境》就唔同少少
所以問題應該唔大

編劇
都好既
降低期望咁睇個陣就會有驚喜

之前有個巴打用海洋公園 政府 中銀做比喻 完全就係同一回事

劇情應該會係 帝國同個新女大臣/白頭佬議員 有台底野 會俾半澤挖出黎倍返

如果係香港劇
我肯定1-4集美櫻同半澤有感情線
跟住宜家個白石議員都有
佢最後迫到半澤去絕路
跟住話你肯同花離婚 我就唔洗銀行cut 500億
跟住半澤就錄音反cup
最後就大家一齊bbq 有個細路整跌半澤隻雞翼
半澤就話：終有一日要你俾翻十隻我

Lm

所以頭4集都幾驚喜

如果郭晉安扮半澤
你講嗰幕BBQ會變到阿旺咁

其實ep4 證券線完場果下 都係bbq形式 只係無cctvb咁hea

黑崎查銀行個伏線最後冇乜發展到
就咁半澤自己KO咗
仲想睇吓黑崎添

個餐點老闆娘應該同下半部有關連?

佢好似知好多野咁
唔知會唔會幫人收風呢

啱啱呢集半澤同渡真利幾個吹水，見佢個款似係不懷好意

有冇巴絲覺得 yvonne tong有啲似今田美櫻喺戲裏面個造型

半澤真好用 上司最怕

睇緊第一集，小和田比份約個電腦公司時，個女人合實隻腳微微卒下，到小和田一走，佢即刻除鞋騎上佢老公度。
我想問，係咪可以解釋為睇到份約下面已經濕哂？好癲

係

小和田道歉果陣d口水多到
半澤咁近食哂

債仔冇錢還要債主重組債務好common,同政府行政命令係兩回事

原作有冇描述行長係呢part特別做過或者諗緊咩
之前都可以話睇住派系鬥爭由佢地爭餐死鞏固自己既權力
但今次唔係半澤既話成間銀行蝕成2000億出去
而行長重比人蒙在鼓裡

唔係啦
個閪女人見到小和田個計劃果陣
濕晒要即刻同個老公做愛

都唔似係想推咗銀行個計劃
明知自己做假數點會仲比間銀行做

幾條友咁近面對面好似係到忍屎咁

電腦主動去搵銀行既話,對方會查到自己有假數
但銀行主動黎搵自己既話,姐係冇發現到假數既存在

根本就亂咁解釋, 講唔通

小和田比個計劃佢睇
但最後原來佢唔知有假數
即係一早無講到明可以拆
咁比人發現個風險仍然喺到
而最後都係奶咗嘢

講到尾
咁樣嘅計劃最多都係話佢地貪錢想搏大霧
講到個計劃好完美, 睇完濕到要即刻做愛

咪又係工具劇情
為fake觀眾而fake
為咗計中計中計中計

半澤返總行個條新靚S1有冇出現過？ 唔係好記得S1
帶條新靚去同渡真利佢地傾機密野會唔會兒戲左d

但係銀行營業部應該係王牌部門

同子公司嘅部長唔係一回事啦

似暴發戶

你講得啱，只係劇情需要
正常一間銀行點會咁輕率乜都唔查清楚就主動同人傾咁大個project

根本就係敵人太廢，但又要強調小和田有相當工作能力，相當犯駁

佢唔係要人土下座的話，理應已經係董事局嘅人

過埋帝國航空單野，半澤仲有冇得升？

叫半澤搵差佬個115億出黎啦

平時佢地食飯周圍咁多人既情況下傾機密重兒嬉啦

你係行長都會咁做，比佢入董事局，開親會都要人土下座點算，容乜易自己有朝一日都要對半澤土下座

每接一單就有人要土下座手

半澤要大和田做兩件事
第一件事係畀佢係董事會發言
第二件事係咩?

有冇人覺得睇半澤好似睇緊職場版嘅jojo

上季好睇D 但係唔算跌WATT得太勁

今季D表情好似仲勁過上季
做話劇都無咁用力

其實行長目的係咪利用半澤去消滅所有敵人

叫人買玉置個專利

反而黑崎今輯表情冇咁豐富

童年偶像呀大佬
idol四天王

唔唸大台一陣會死呀

南野陽子 80年代末 idol四天王
今日做濕水大媽 勁

都做得幾好呀

贏得好似太易

梗係大力過話劇歌舞技演員黎

個既視感好強，驚佢又叫人跪

我記得佢真田丸好似係做寧寧？

認真
政府要私人銀行放棄債權依d咁撚on9既行為
邊可能會發生
太假好出戲

大和田 同 副行長 落馬相隔左幾耐時間
坐係度班董事高層有無人仲敢得罪半澤呀

香港冇唔代表日本冇

營業2部 次長係咪半澤上季後半澤做緊個職位?

現實事件黎
關於JAL

半澤叫大和田做嘅第2件事係咩

淨係O係大陸網搵到資料 所以唔貼LINK

日航重整計劃
1.精簡機構人員

日航計劃未來三年內在政府的實際管理下完成重組，包括把現有的一百一十家子公司減少至五十七家；集團員工削減三成約一萬五千七百人。

2.削減巨額債務

作為日本航空的債權人，日本三家主要銀行已嚮日本國內有關部門提交了針對深陷困境的日本航空的重組計劃。將減免日本航空總計超過3000億日元（合33億美元）的貸款。

3.結盟達美航空

與美國航空業“老大”達美航空公司合作，四月起由星空聯盟轉投達美航空所參加的天合聯盟。據稱，與達美的合作將為日航帶來每年一百七十二億日元的經濟效益。

4.停飛更多航線

“支援基金”正在討論在日航已公佈的停飛航線基礎上，再增加十二條日本國內航線和十四條國際航線，但沒有提及具體的航線名稱。

3間銀行減免3000億
唔好話半澤跨張 根本已經將個規模縮細左

大陸政府都有發生過 行內人就明

呢單野係抄JAL
嗰時日本政府都係叫銀行放棄

ok我柒左
唔好意思

我其實700億円對於一間大型航空公司真係好少
A320只係買到七架

支那咪有lo

好快就見到㗎啦，例如國泰同埋海洋公園

如果唔放棄咁點

JAL唔係one world, ANA 先係star alliance

無睇過第一季，睇左幾集今季覺得呢套野d劇情剪得有d快，好似無乜過場咁，好似睇緊人地 flash back情節咁快每個scene輪流講對白，講完轉scene>loop
第一季都係咁架？

係
但我覺得第一季好睇d
半澤個身世同大和田個宿敵感加分

咁樣爆大煲
銀行唔止唔批新貸款 連舊都要即刻收返啦
套現都係送返晒比銀行？

有集半澤忙ing 伊勢島Sd咗個信息過嚟
一路喺度唸係咪伏線

等咗幾個禮拜

可唔可以開個外傳專講佢哋

有今田
仲有NG片睇

VIU TV竟然唔買半澤直樹2……

版權比CCTVB 搶左

全部劇情集中哂係半澤到
所以spiral社長同賀來賢人有中學段回憶已經算係咁
我連賀來賢人同今田美櫻係戲入面叫咩名都唔記得
你見許上戶彩一集都係得個一兩分鐘出鏡
及川光博都叫有份過下場
但咁拍落去淨係覺得有趕收工既感覺

cctvb 點配啲爆SEED場面

有冇app整gif冇水印？

google下就知係真事改篇

為解決日航(JAL)的經營危機，國土交通省於2009年8月成立了有識之士委員會（旨在改善日本航空經營狀況的有識之士會議），採用了較為寬鬆的處理辦法，要求JAL自行制定經營改善計劃。但是，恰好是在不久之後，民主黨政權誕生，在國土交通大臣（時任）前原誠司強有力的領導下，政府開始極其積極地介入到日航問題之中。

首先，前原大臣個人通過要求負責日航重建業務的再生工作小組，對日航實施了徹底的內部調查，在政府與金融機構共同出資成立了企業再生支援機構後，該項業務由支援機構接管。日航於2010年1月申請適用公司再生法，之後，在支援機構的企業再生支援委員長、擔任過多家倒閉企業財產管理人的瀨戶英雄律師的指揮下，經營重建工作得以有序展開。根據再生計劃，金融機構放棄債權（5,215億日圓），支援機構注入公共資金（3,500億日圓），股票進行100%減資。

上戶上季都有做過天文台
今次呢個天文台完全交俾眼鏡負責

我都覺得係bug,
而且差2%，就算話無錢，唔馳借500億掛，
1000億買左48%,升左要500億買2%

仲要個48%,係低位時候，好開心咁報，即係個時仲有錢剩

電腦係1500億
50億係電腦個淨損失

同特膠正苦注資CX差同不多

港共可恥好多
用納稅人錢倒貼

巴打點解一唸港劇就唸係大台啊
viutv都好多正野架

Viu 唔似咁戇鳩囉

戀天下爆屎仔咪又係咁上下

唔可以咁講
父仇一定要報

響日本都幾難會升咁快

政府出手幫你免債， 就算暫時解決左財政問題， 以後邊個敢投資你先， 最尾都係會仆街
自己賺到錢脫離困境唔洗出手係唯一選擇其實

其實以佢既能力， 要跳槽肯定大把人高薪請

但首先係因為有人主動挑佢機先喎

海洋公園同埋迪士尼隨時都係咁

以香港standard好似唔駛50% shareholding, 只要board member夠數都可以當sub 仔做consol

終於睇晒第4集小說
講帝國航空
唔知電視會改幾多

書定劇好睇？書係偏現實講金融既野多定係同劇一樣戲劇效果為主？
有興趣想買黎睇下

書啲情節會正常啲，
劇就係睇演員點表現書既內容
我係等唔切劇先買書睇，一晚睇晒

第4集，大約cover小説頭50頁，改咗超過一半啦已經

同埋帝國係JAL真實改編，受制於咁大個圈

連小說我都覺得3比較好

所以依次好考編劇功力

有冇後續銀行咁都肯制 睇日本d銀行股股價一直以黎都係低到仆街 睇嚟日本銀行業同做狗冇咩分別

第一季120億銀行就破產咁樣
今次700億

政府大晒 銀行點都係睇政府頭
一搞你/罰你/唔比你玩就玩完
日本就金融廳
香港有金管局
大陸有銀監
美國有OCC

個公司名都on9，間房又中二病gothic咁唔知想點

成間野都脫離現實好難投入

睇緊日劇用香港standard?

講吓啫
不過應該IAS都一樣

請問有冇第四集金句圖

借俾電腦公司嘅錢仲遠遠大於借俾航空公司嘅錢
但講到仲難收

成日有人話有冇咁誇 唔合理
小說同劇會有戲劇化
但係池井戶潤小說好多都有真實事件同公司做參考黎寫
呢個世界好多野就係咁唔合理 但又真係發生左

其實叫銀行減債係好多時都發生
好多公司借左錢還唔到
會同銀行講數
不過平時就係揾律師做中間人同銀行傾條件
銀行如果計過條數收少啲著數過佢執粒渣都冇既就會考慮

不過中間人變左政府件事就難睇左

南野陽子後生咁靚

個編劇啲作品

其實我覺得間公司名幾型
電腦雜技

有冇人會整半澤系列嘅sticker ，應該幾正

仲諗住副行長推伊佐山做condom唔駛死住
點知一齊收皮
中boss都不如

之後6集同國家隻抽

下屬嘅功勞就係上司嘅功勞
上司嘅過錯就係下屬嘅過錯

其實小說度半澤淨係去左證卷所半年就番番銀行官復原職
唔係電視劇入面去左咁多年

借俾電視既錢拎晒去買股票
賣番出去仲有賺
要還話咁易

割得快冇問題，但副行長原來衰係d咁低級的利益輸送度果下失望，反而話佢本身為上位仲合理d

我岩岩睇左第一集, 本就諗住出哂先一次過睇
點知一開左波就頭唔到, 為左冇被劇透暫時冇
追呢個Post, 吊, 太好睇喇, 我而家就J哂佢然後
再到大家討論!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個女社長一開始聽完小和田present之後發撚哂春咁濕哂,笑死我

我可以

台灣有人寫咗第3本原著同日劇嘅分別

80 idol四天王 位列第三

佢靚啊

啲輪廓好男人

第一季半澤個配音員都過咗身

之後就冇證券公司d同事睇
好唔捨得賀來賢人、今田美櫻
仲有吉澤亮同今田美櫻既感情線
想要個sp講佢地

今季啲劇情好膠, cctvb夠budget都拍得出

呢個位真係最無謂
想問係咪原著都有呢段？

似林志穎

電視劇都係去咗一排啫，應該冇幾年

似羅志祥

七年啦

第一季有冇得睇配音版？

强烈建議睇下 スケバン刑事
南野二代目飛女刑事 型到爆炸

個女人後生三十年就直頭highlight啦

但個女新人響第0話有講半澤剛剛俾人流放嚟証券，
第0集同第一集之間唔會係七年喎

都起碼兩三年啦
至少佢手上嘅電話由第一季嘅接機去到依家iPhone11

一直都好好奇官方有冇解釋返個時間線
如果真係隔咗咁耐半澤咪等足7年先由證券行返中央銀行總部

劇入面東京中央銀行好似都係只係帝國航空嘅其中一間債權人

第一季嗰120億事件其實係連埋一筆1500億嘅事嚟，因為酒店破產嘅話銀行就要畀一筆唔知咩1500億費用

所以嗰時半澤同時要做兩樣嘢，第一係收番120億債務
第二係協助酒店製作重建方案，防止酒店即時破產，導致銀行要畀一筆不能回收嘅1500億，而嗰1500億又會即時導致銀行破產

電腦
雜技

睇第一集心諗間公司嗰名係做乜鳩

其實同第一季大和田差唔多

分別係今次有電腦嘅證言秒咗三笠
而上季近滕送過嚟嘅證言畀大和田收買咗，點知半澤仲有後著

應該係壇蜜 嗰種花瓶

竹內涼真

仲要有埋粒墨

美櫻

今集咁耐嘅

又捉鬼

有最強IT企業幫手

大和田成個人柒哂 係咁比半澤串

睇晒4集，係咪都無講邊個比料黑崎去搵隱藏FOLDER？

又有得睇黑崎

今集我見到古美門番左黎

下集有宮野真守

係咪要比黑崎揸

好期待比黑崎揸個下啲伸吟聲

出面d女粉會唔會投訴

miss 左live 邊度有raw

捉鬼?

但咁快到尾?

仲要用ANA景

頂唔到8集?

鬼捉極都有 下集預告又講要搵叛徒出嚟

好想睇

捉鬼係頭盤，不過都睇得好爽
重頭戲係同政府打對台，拒絕放棄債權

仲有大和田點跣鳩佢一鑊

搵我？ 重點睇吓有冇顏藝咋（好似係

好撚好睇

有冇生肉？

半沢直樹の第5話の平均視聴率は25.5％

個人收視率唔知點呢

人人未出字幕，應該都要下晝或今晚先有得睇

第一季快得黎會正常d
今季太快，多一集會好好多

Ln

所以我覺得應該要多一集

05熟肉仲未出 平時好似已經出左

做到副行長
用個人名義收賂 咁on9

出咗啦

其實平時應該冇咁早出就真

未見既

有有link

追新番個網都LOAD得好慢下

13・4％_13・6％_14・1％_14・8％_15・2％

有喇，down完睇完

又俾人陰9

屌你，有無咁多內鬼

感覺上個節奏跳得太快,,太多人想講但又俾唔足鏡頭

咁老實講
現實嘅內鬼可能重多
利字當頭嘅社交

大和田開會唔洗坐包尾位lu

半澤我諗寧願同大和田做敵人仲好

但上坐行長大和田架船谷住谷住好正

最新一集收視率: 25.5％

好撚正呀喂

Spiral 再同帝國航空 合併得唔得

睇完帝國第一集, 感覺好過前半部

喺博客來訂咗小說第四部

前面三部睇完了

副行長老婆會唔會落毒殺鳩半澤&friends

黑崎：乜又係你啊？

半澤個部門個部長去左邊 咩都半澤副部長做灑

上戶彩戲份好少想再睇上戶彩屌金融廳啲人

冇搵佢拍掛

書有書loop hole（無藉口買子公司）,但係電視版又改到，始終編劇換咗人

想問咩係個人收視率

想知帝國航空篇,銀行有冇人阻住半澤

大和田每次都俾半澤無視

而且今季大和田頂咗半澤部長角色
引入董事會 介紹推薦 背後一D聯絡
所以都冇必要搵佢

不如分區啦
live 同討論區撈埋一齊真係討論唔到
我諗大家都試過忍住唔入得po但又好想傾既痛苦

半澤惡過黑社會

政府之刺客。個名型到呢

好期待半澤收個閪女人皮

條女會唔會跪

進度真係好快

想知劇情 但又廢事睇小說 劇透自己

一集就搞掂咗件裙腳仔
點解丸岡筆數好似帝國航空冇人知冇人問

如果用帝國航空個直線式管理嘅
收貨個個唔會問訂左幾多所導致

改到唔同晒
今集劇情小說完全冇出現過
個機長同財務董事都係作出黎

刺乜鬼
對半澤戰積三戰全敗

傲嬌機長

過往成績唔代表未來嘅

結局：「跪啊，安倍！」

半澤原全唔將大和田擺在眼內
好撚正

衰過小和田

可以講，就算你買咗小說都唔會覺得劇透

原本個部長拍完大叔的愛轉基鳥

咁肯定唔止半澤一個對手嘅

真係惡到仆街

等睇特別工作組個個負責人土下座
對住半澤咁串柒柒既人
結果都係會比半澤屌撚到屁股開花

我諗半澤差唔多係佢最強嘅敵人

一個禮拜先得一集真係等死人

宮野真守が「半沢直樹」に出演、黒崎の部下役

我就係鋼蛋

who is 宮野真守?
點解咁大回響咁?

唔係好熟日本政治野..
其實套野有無影射現實日本政治人物?

聲優，真係未睇過個人都聽過把聲

癡撚線
半澤又惡又做曬犯法嘢

當年JAL就真係減左87%債
半澤最後會點做

全世界一齊跪

大和田今輯成個咖哩啡咁

舊產業中央銀行出身，是該行有史以來晉升得最快和最年輕的精英；亦是舊產業中央銀行出身中最成功的一個。

呢個精英設定已經無左
依家每集都係做玩弄手段,無乜實事
開個會都唔係俾意見,淨係認叻 同埋搵位抽人水

鋼蛋VS揸袋佬

今田美櫻好cute。
上戶係有老態，但睇著佢對大奶份上仲係好正。

第一次係贏半澤

同帝國航空員工開會之前半澤同機師講野果段係咪BUG黎 真係有需要咩 明明話唔比的士個backup佢 但係開會又播backup

贏左粒糖 輸咗間廠
睇怕最後都係死死氣咁求半澤𢱑返少少去交數

會唔會被揸春袋

半澤直樹同丸岡車內對話個幕笑咗

嗰段係古美門黎

半澤 同spiral社長 嗰套好撚gay

開始有古美門feel

咁多人屌第四集急得滯
但我覺得早d完的確係好d
伊佐山真係麻麻

而家帝國航空case正好多

btw今季多左好多女性對手
大臣同投行都係女人話事

下集預告 半澤仲搵埋森山 又係劍道場

咁多位請問邊到睇到第二季

爬文搵到了 唔洗理我 thx

黑崎：龜婆又係我！

好似畀人當傻仔撚
調走左幾集咁快又返左去

有冇人覺得個女大臣好姣婆格

仲有半澤同女店長係咪有路

新一篇帝國航空格局更大， 涉及政府政策，唔係鳩叫可以解決架下
帝國航空＝海洋公園

應該係伏筆黎
可能係某個關鍵人物老婆

係咪ANA贊助

係因航

唔認同咁等於, 起碼政府無叫海洋公園嘅債權銀行放棄債權先。

女要含

伊佐山太浮跨
話時話原來佢係大和田真人個表弟

香港政府冇咁既膽

又歌舞伎又聲優，成個藝能界包晒

賀來賢人終於有得出場嗎?

今集見唔到佢好失落

但都係自己管理廢望政府出手

兩間都唔同產業
好難合併喎

SSS級IT狗用占卜小工具控制女朋友的日常（？）

well⋯我都想睇

帝國航空
有能力靠自己轉虧為盈

海洋公園靠奶支那鞋底

上集有落語家添

原本係搵近藤㗎嘛

佢哋係拍大戲呀嘛

臨尾好似又係激到佢走

半澤都cls
當眾叫個董事躝

好似詹SIR拍戲咁

今集D反派入型入格好多
個伊佐山真係係唯一一個敗筆
BTW又有得睇片岡愛之助

最鍾意睇黑崎

堂細路

Ok

幫手推白井議員上位個個老屎忽
佢指住自己個腦個陣
我以為佢講食腦
點知係用來跪人

我都係,以為佢有乜咁把炮用計送條女入去
屌你原來係用黎叩頭

做返銀行職員呢集好睇有返第一季個感覺

做衰仔捧人上位

未開始睇 呢季掂唔掂過第一季?

睇得過嘅

半澤 VS 國家

下季：半沢vs共產黨

諗下好喇

黑田係藤原紀香老公添

咁香川照之勁好多
停車場果段可以鳩叫得黎又做到縮沙既效果，演技真係好

今次個跟班成個路人咁

係咁hum埋人地塊面到講野

如果因為小和田關係可以出少啲
可以出返多啲嗰兩父子
但第四集真係好快
我有好多位都要rewind 先睇得明
如果睇直播我諗我有好多位都追唔切

回頭喺半澤面前跳住問“做又點，唔做又點”真係好正

而家係咪只要喺透過電腦做嘅行為
半澤都可以spiral社長搵IT仔查出嚟

個up dup機場好似覺得會引起一啲事咁

台詞會唔會只係得 比黑崎抓個陣 忍住既慘叫

下半部有少少共鳴
正苦注資國泰同揼錢重建海洋公園
但個問題都係先係管理層到 先搞到咁
港共放幾多錢落去都冇撚用

比垃圾帶, 世界級都變垃圾級

今集我當插曲啦，個2打6被一野打爆都係合理預期

最尾講野型撚到

個大臣好柒 尤其對死人眼

我覺得大和田已經變左搞笑作用
好似人中之龍 真島咁
得閒串下半澤又會幫下佢

私家車入面個人係古美門黎，呃我唔到嘅

大和田變古美門
開乜會都要周街走

等我仲以為伊勢志摩如此鳥不生蛋之地竟然有機場
原來又係原創, 搵茨城空港做外景

人過中年衰咗一舖大嘅
好多人都係咁

入面啲回覆

我都特登google map搵左一陣先發現果度無

出完以集勁多人search伊勢志摩機場

最尾勁爽

頼むから金玉は死守してくれ…
金玉の無事を祈る…！

祖高域都睇半澤

黑崎加油

睇完新一集覺得下半part航空篇有睇頭過IT篇 好好睇

今集有熟悉既面孔，來緊呢幾集都應該有野幫到手

大和田淪為比達

一集就報咗仇重有幾多仇可以報

痴線點解半澤直樹可以咁好睇 今次呢part一牽涉到國家 政治 加埋不嬲都有既公司內部既黑暗野 一反轉個下就爽到不得了入面勁多野都好有共鳴 可以適用於香港班高官到

鳩估搞一大輪 最尾各方妥協 個改革plan行 銀行都要放棄債務但係唔洗放棄500億咁多

帝國航空成班老嘢唔通又話係舊同學咩

仲有幾多集完？

d表情好鬼馬好正

今集好似講緊香港咁
全個航空公司反抗舊制度

我呢話！我呢話！gundam打

終於有人明JAL有乜問題

JAL自從空難後

好著緊飛行安全

但又有好多垃圾航線

結果就係細機場都要keep一班人維修，可能一日得一班機都要

咁點解唔cut得？

當然係班政客諗住起個垃圾機場就可以有內陸客，甚至開埋國際線

最出名蝕錢嗰啲就應該係岡山

唔只JAL啦，JR都有一樣問題
垃圾線/站多到，又難cut

好似四國唔會起新幹線一樣
因為計過條數一定蝕錢
用錢既角度睇一定無得賺
對遊客黎講唔識渣車去四國真係好唔方便
岡山機場去過一次又真係唔嗲唔吊
搭50分鐘新幹線又去到大阪

但叫得做國企事實上又真係要有返社會責任
調返轉港鐵年年賺咁多錢係因為香港細

未睇
係咪好似上季咁5集一故事, 5集打大佬?
係既等多陣

唔知有冇機會之後間航空公司同上季間伊勢島酒店合作

真係慘

JAL啲機唔係blur，就係變全白

前半part以為今集要介紹下d人物背景關係，應該悶悶地
後半part高潮疊起
半澤果然無令我失望,集集都好撚正呀!

上戶彩真係越睇越似容祖兒
今季佢啲戲份咁少，每集出嗰一兩分鐘就算

上半搵高大靚仔做助手
呢個助手成個林家棟咁

你一講，我覺得似城城。

有個社長同個正氣既副手

一啲都唔似
一啲都唔似
一啲都唔似

希望有日可以鬧到班高官知錯落台。

上戶彩咁正

好想香港都有個半澤直樹可以屌到d官跪係度道歉

容祖兒樣衰好多喎

睇住半澤屌鳩佢個董事真係好正

唔好再講啦，班友接受唔到架

大和田由上集檯角變坐中間

第二季好爽快同唔悶
每集都好好睇

世界大部份鐵路都係蝕住做，港鐵賺錢，因為佢有上蓋物業發展權

支持佢坐返行長隔離

一集一個頭
碌撚律師仲未知死

如果有睇小說就知道呢個係個伏線嚟

半澤都有提及過，帝國航空會因為政治理由要開一啲必定蝕本嘅航線。

再細心諗吓就好容易諗到係有條「利益供應鍊」

第一集明明有伊勢島既email彈出黎

2個超人都俾佢渣春袋

頭四集完咗一個故事,而家落咗第二part

今集D野0鋪排
5集以嚟最唔好睇反而收視最高

可能因為係真人真事

全裸監督個老婆，今集做秘書小姐

今集無咁緊湊
Twitter都無咩人講
估唔到咁高收視

因為今集本身就係鋪排

s2故事明顯社會性高左 或者係編劇自己改
無好似上集咁齋打銀行老屎忽 幾好

but 大和田變左搞笑用綠葉 會唔會有逆轉

大和田演出搞笑姐，但連半澤自己都知道佢係想拎自己墊屍底

今集尾段半澤段speech好熱血，好似當年Legal High咁

單野明明講jal
但係幫ana賣廣告
好搞笑

大和田=比達

唔知上季湯淺社長有冇機會出返黎

半澤同瀨名社長咁撚gay，係咪應該改名半澤攣樹

半澤即日坐飛機來回，係咪癲到咁

仲要下晝五點去到會場

同打機一樣，每關過左後boss會增強

佢一聽親紀本個名就戚一戚

後生果時似石原
而家老咗似Joey

半澤今集對抗埋個政權

第一季既感覺返黎喇
仆街 啲反派又奸又閪
閪撚到人睇得又緊張又有把火
小和田就始終冇呢種效果

而家爭大和田甦醒咋
佢啲智商幾時可以回復返

肯定同紀本有路

有D懷念小和田浮誇演技

下集人妖係表面上對付半澤
實際上係黎幫佢

原因係咩尾二果兩隻會講

唔劇透

好撚好睇呀！
第4集已經好似拍到大結局咁。
唔知係咪現實有國泰單野，真係好睇到痴線。

佢次次聽親銀行啲人個名都打一打尿震或者整跌野

我懷疑佢一日拍晒所有戲份。

出機場果陣的士司機講嘅對話同鏡頭影住土地

佢哋結局係咪想寫到叫安倍土下座

喺半澤直樹嘅世界一日應該有三十六小時
交通時間為正常嘅一半
高級餐廳食飯都係食十五分鐘
敵人行條走廊就成公里長
佢一定搵到要搵嘅人
壞人衰咗就會咩都認之余督埋同謀出嚟

重有冇補充？

不過講真

站喺普通人立場，唔介意你有蝕錢線。反而可能係支持。

日本人好早開工，可能半澤凌晨搭，早上到達。

內陸機你想搭幾耐

一定啦，佢淨係喺屋企出現，一日拍晒一個場景方便快捷

無論去到邊永遠都有個25仔係身邊

睇半澤發覺咁多人貪污收受利益 穿櫃桶底都係比人當眾緊完就冇事
唔洗報警

日本人既做事方式，如果報警搞到太大件事d客人會對公司無曬信心

相撲肥佬除左出場食飯仲做過d乜

其實現實一樣大把私人公司呢啲私了

日本電視台拍野唔係一個景拍曬所有情節
而係一星期拍一集
所以上戶彩要每星期都抽時間出黎拍
（好似係）

你咪撚講出嚟啦

仆街

你咪撚quote啦

呢啲先老狐狸呀

見你老皮老骨

唔好意思推

成日比半澤無視

應該唔會咁少既戲份都係咁拍掛
咁居酒屋場次咪次次搵一堆人出黎拍果少少

點解紀本冇啦啦講英文

又唔係咩勁句子

上集講佢係美國返黎

好似啲假ABC咁

尤其而家疫情嚴重，拍得越少場越安全。如果次次都唔同演員，中招咪好難搵源頭 。上戶彩自己有小朋友，可能唔想染病惹到佢，淨係肯同界雅人拍。

應該係大和田或者行長既情婦

好似提襯紀本常務佢就皺眉頭

但界雅人同N個人面貼面拍

貼到以為拍 GV

句句子本來廢
講完仲要用日文講多次

睇得出係想營造紀本係識英文、好精英、有氣勢(?)咁
但最後都個7字

以為咩名人金句咁巴閉

大和田依家似係利用半澤上位，上次電腦單野之後佢係董事會嘅位置坐前咗

無記錯上季佢有去同其他銀行系老婆聚會
算係唯一唔同既場景

好鍾意開完ot第日6點又返到工

係，啲時間又襟用又無限體力
好屈機

真係好鍾意份工先會咁賣命
so far我做唔到
對公司無感情

有冇巴打有 第2季第1集既中字SEED? 全部種都唔比人dl , (唔想online睇)

我反而想知 可唔可以加密劇透

http://195.43.95.234:8898/thread-5419454-1-1.html

X2

同埋日本職場文化開公數應該好普通
成日都搭超長途的士
我記得佢上季由大阪搭去淡路
仲要好多次
呢啲都幾特別幾好睇

應該政黨同機場有利益
所以政黨先透過政府要帝國航空明知蝕錢都要飛去伊勢

但其實現實係咁嘅話政府仲會咁強硬要求銀行放棄啲權債咩？

因為債權銀行係中銀

Thanks巴打, 但係個中字seed都係唔得 "應版權方要求, 無法下載"

全部正常, 中字冇問題.

金融版柯南

咁得意...我用迅雷X 唔得...巴打係用咩程序?? 唔好意思

我用router 內置 BT download centre.

試下用BitComet 得唔得.

唔該哂你巴打, 我轉左第二個bt 程式,成功了, 岩dl完第1集.

我就係用BitComet 試試, 就得左 麻煩哂你

見識到半澤能力佢應該唔會特登同佢作對掛，佢又擺明係滑頭唔似半澤咁有仇報仇

董事會都得返行長同紀本會睇佢，心腹又反骨已經冇晒勢力攪多餘野

除非紀本係大奸角而大和田想跟隊借機反cup

半澤平日係咪係公司訓覺, 得閒先返下屋企

好想將來有一日睇到

林鄭！下跪！

喂阿哥. 殺父仇人黎嫁

大和田想利用下佢啫

上次攪正肥佬同25仔幾happy

肯同佢合作已經算係咁

話咗大和田宜家同利根川係無咩分別
一樣係被收皮之後要靠主角反cup

只係半澤冇開司咁天真

what is the best way?

敵人既敵人就係朋友。

點先可以同上戶彩瘋狂做愛？

仲要粗體英文字幕

小說係咪未完？係咪繼續出緊？

睇埋佢另一套劇

正到

半澤話要返工,不了

仲有佢個仔
第一句好似推左落地之後完全冇出現過

*季

餐廳女將老闆娘幾正，我係半澤一定會出軌

其實大和田會唔會忌半澤3分，睇得出行長好睇得起佢

四重加密please

有去搵奶奶

推

話時話佢地係咪有個仔

係冇出過鏡
上季話佢訓左
今季提都冇提過

爸爸係咪好夜先收工

埋就係上面條link 果套

真係整左個YouTube channel出黎架

係，不過0戲份。

成日望住間吉房扮個仔喺入面瞓咗

睇落去紀本似係會耍半澤，推責任

仲有上山傾計果次

其實個老闆娘係咩背景？

紀本契家婆掛

九成九食完就走咗去美國

27日，日本雜誌《週刊新潮》報導，今田美櫻16歲出道時深受經紀公司力捧，更和已婚社長水野英明大談不倫戀。該醜聞走漏，據傳是今田美櫻出演《花過天晴》愛莉時，一場男角公主抱的拍攝結束後，社長水野英明就到場將人「原封不動」的公主抱離開，因為事件實在太令劇組吃驚，才讓緋聞傳開，事實上經紀公司的人早就知情了。

屌

黑崎喺另一套劇做半澤岳父

有冇揸佢春袋!!!

今次帶埋天人黎

佢唔小心中左天花交托完個女比半澤之後就死左

仲話癲到咁

以為臨死會揸2嘢

睇下自己有冇孫抱

伊勢咁近名古屋啫

一粒鐘都得掛

本身可能有，揸完就無左

病嬌老婆

搵唔返一樣大的小朋友，話晒劇就一段時間，現實就成7年咁耐

大谷吉繼？

三戰全敗但唔使調到地方

人妖已經愛上半澤

第一次戰敗咪調咗去金融廳
第二次戰敗就調咗去個名好長嗰度
第三次戰敗

金融廳其實應該係升返職

咁人妖其實有無同到個女仔結婚
上季個劇情

其實睇到宜家真心覺得半沢根本唔應該屈係間所謂銀行 ，班董事除咗權鬥、中飽私囊外都唔知識做乜撚⋯個乜鳩帝國航空，嗰D管理層幾十年坐係度得把口,佢幾個禮拜就搵出解決方案 佢根本係將帥之材最低限度都要做社長，如果佢統治日本，侵侵重有得企?

Sor
但都唔係咩大劇透

個原因先係重點

最尾先會講

我都覺 第二季拍黎都多餘

唔會又係 航空公司有恩於佢(家人)
呢D老土劇情!?

月尾會出第5本小說

唔係怪, 消費者信貸好似仲低級過做證券行啵

之後會打邊個
會唔會打埋美帝

冇可能
分分鐘叫埋首相土下座

可能屈到習帝同文在寅為抗日道歉

女大學生look 真係一絕
佢今集唔退出贏硬

跳舞睇到我都硬

土下座して下さい。

やれー！！！！！！！！！
あべ(安倍)！！！！！！！！！！１

點解半澤呢集嗰樣好似老過前幾集

冇所謂啦
以前美劇24
成個美國咪同沙田差唔多大。

帝國航空有少少似因航

😂😂

似乎戰略性企業都帶政治化

行長 到依家都係客串

即係唔係final boss喎

呢到啲人係咪花式表演劇透？

為咗twist 觀眾而拍
為fake而fake
工具劇情, 計中計中計中計
今季好撚鐘意咁, 懶撚到西

日本人係咁撚癲
唔少expat 落海外分公司都係咁

所以donki咪無得坐，uniqlo摺衫摺到d友躁
日本仔打工真係要埋條命

其實有冇人覺得啲劇情好似開始公式化
好似足球小將咁主角威能

點解你會有其他公司唔會咁嘅錯覺

都唔係依家先開始套路啦
你睇多幾套福澤克雄X池井戶潤，包括七個會議
基本上唔會差太遠
係下町火箭2特別D，嗰套套路得嚟可以搞到咁鬆散

套套都係絕地反擊
但始終都係半澤太好收，池井戶潤變東野圭吾咁，拍得到嘅，好嘅差嘅都拎出來拍

半澤
陸王
下町
羅斯福
No Side Game

不過套套配樂都好正

可能係議員情婦

無錯，跑數跑得叻，跑多幾年喇

係呀，我覺得跳得太快

咁快就話同政府作對，金額不斷提高

下次出咩好？同外國交手？對外星人？

最勁係得佢著淺色西裝，證明仲有勢力

快到第五集已經覺得個pattern開始loop 已經有虎頭蛇尾既感覺

因為會計部同宣傳部分開處理

例： 宣傳訂 2000, 丸岡出單俾會計時就話10000

實際宣傳部無收少左，會計又唔去查

負責人柒柒地，似係玩兩集就輸果種

個首席機師又要面，但心入面又唔想d 下屬受害，又怕無左間公司

可能伊勢島同美國最大酒店集團合作左之後

連同帝國航空推出套票，救左帝國😂😂

維尼土下座

半澤之外咁多套，得陸王叫無乜犯駁

下町就Part 1好過Part 2，竹內涼真喺呢兩Part中間紅咗，夾硬要俾多D劇佢做

No side game我都幾鍾意但商戰元素同主線唔係太夾

佢做監察角色係無敵，工作能力雖然都好高，但查案同捉鬼嘅能力先係最勁

俾佢揸旗可能大半間銀行俾佢炒哂

雖然都係典型日式熱血劇

幾鐘意陸王

跑手同鞋廠日式友誼 好感動

咁佢係有
所以副行長先會求佢

然後每套都鐘意搵位bin 一下啲銀行好廢

半澤其實愈寫愈似 家政婦三田果d機械強人角色
好似寫左program咁，專心一致處理個task
大和田挑釁佢，佢可以無情緒起伏咁完全無視
再繼續講同做佢想嘅野

如果政府都打贏埋，半澤有咩組織擊敗唔到

中央銀行做11人旗下公司生意 俾美國制裁 打大佬

你完全冇呢段到時咪俾人話點解無啦啦機長會幫手

戲劇常用橋段有咩好屌

雖然今季劇情可能有d瑕疵
但睇得出資源係投放左好多落去
d外景全部好靚
同埋次次背景都勁多員工

火箭feel

行長玩鳩半澤推佢出證券所條數都未計，證明行長未必想重用半澤

大撚把好啲嘅方法表達到啦屌
低b班咩個編劇
比細路睇嘅漫畫都唔會咁懶

屌你老母第一句 同第二句完全無關連

要個劇情向前推進
你唔撚洗下下拍個相反畫面fake人先好無
仲話有咩好屌, 可以正正經經交代

乜撚嘢都拍個相反fake嘅
然後最後撚鳩人話: 原來結果係相反架, haha 估唔到呢? 呢幾集成撚日都係咁

為fake而fake
tvb咩?

睇伊佐山就氣睇顏藝, 我覺得幾好笑

呢啲能屈能伸先係大人物

半澤基本上係終極boss，應該無人逆到佢意

我本來仲諗住美櫻會做半澤跟班，點知得幾個shot 就無左

然後搵古美門做法律顧問

屌你咩, 上戶彩正過容祖兒咁撚多

算好啦,有個0集專講佢同IT仔

大和田扮傻，等待緊時機

今集其實真係幾古尾門

一邊大過JOEY四邊

剩係有人脈關係極強既渡真利忍都夠 普通人點贏

咁如得1場落伏線，你會點寫?

機長呢D一早就俾人撚同埋對份工有極高榮譽感嘅人，多數都會係半澤嘅朋友

上季壇蜜，赤井英和同鈴木亮平呢幾個角色都有相似特徵，其實都好套路

似 但好明顯半澤為前面啲人做嘅嘢多好多啲劇情都好清楚點twist返 但呢個真係冇嘛

但覺得套戲整體黎講係差左
對白、鋪陳、twist 位
上季係比較合理 (相對上) 同埋飽滿
今季係幾趕
同埋師奶劇化

上季節奏同對白真係岩岩好

但話時話S1最後果集同大和田決鬥果幕，我覺得完全靠演員演技救返晒，如果只講個劇情轉折，我都覺得有少少突然就收咗尾，S1大和田一直係奸同醒到令人心寒，超級大boss咁，但尾果集，最後都係俾半澤好快完爆咗咁

個土下座夠經典所以接受到

似乎難逃續集比較差既宿命

經典果句
零既兩倍 一百倍都係零
串得好正

美帝
日出國
德國肥婆

直接抄幾年前匯豐到墨西哥洗黑錢比美帝罰左幾十億美金嗰單嘢已經得

第一季都係

但呢一季係連客人都有好多背景演員
例如hack入電腦delete file嗰一幕
成層it員工做版

但上一輯無影過酒店員工
更加唔好提破咗產嘅鋼鐵廠

當然半澤辦公背景仍然有好多背景演員

第一季啲演員全部出現喺
居酒屋
京橋分行
老婆嗰啲師奶聚會
同埋佐藤嗰間爛鬼電機

淨係記得第一季食嘢個公司飯堂飯堂
入面做媒嗰啲
好似話係特登返嚟拍
仲要冇人工收

紅咗先可以擺更多資源
可能佢地當年都無諗過會爆紅

所以隔咗七年先有第二季

今季其實拍得靚好多
無論取景定拍攝角度
反而劇情太王道同太急

第一季真係靠劇情同演員
每集最尾以為成功點知出事反轉
同埋下克上個種熱血

今季劇情套路無新鮮感
同埋反派完全俾唔到人感張感
半澤身邊又多左勁人幫手
根本坐定粒六
純睇半澤點樣屈佢地機

如果係古美門就肯定會串返轉頭「やられてなくてもやり返す!」

咁本身個設定半澤真係精英嚟嘅，同埋佢又唔埋堆又有良心，如果唔寫佢一路拆到招一早比人玩死左

不過咁多集我始終都係最鍾意第一季1-5集半澤融資課班𡃁，嗰三條友一邊比分行長同其他仆街高層例如小木曾威迫利誘，但係成日關鍵時候都會企半澤嗰邊同幫咗半澤勁多，個描寫好深刻

之後去到東京半澤啲𡃁個個都冇存在感做哂紙板人真係唔掂，係中央證券個男跟班好啲啲

それ、ただの迷惑の奴です

又有IT仔幫手起敵人底，機太屈

今季為左推劇情 難度太易砌

行長個設定係做乜9
乜都扮到深思熟慮咁，實質就成個老人痴呆咁成日on99

幾年前睇1果陣以為佢係大奸角final boss.

華麗一族

丑尾健太郎死全家！！！

請問係唔係以上都係好似半澤套路既戲?

係
都係就執笠
之後又逆轉

吊，隱乳每集出場得嗰一陣

最有印象係人事部係咁拍抬果條友

個個開頭都大大聲話証據呢？咁
之後比半澤show 哂d 証據出黎就柒哂聲都冇得出，好好睇

第一季除左半澤 近藤真係mvp

頭半part大部分角色都好深刻
連分行行長老婆都好多戲

不過阿壇蜜演技太差

佢老婆最後拎蛋糕定西餅黎銀行果場戲

其實上季D配角都真係好出色
小木曾狂拍枱同果副嘴臉真係好想打柒佢
近藤出賣完半澤之後喊晒果段又係好正

其實第一季本身啲配角都算大粒野

明明已經好多証據 咁樣問得就知道仲有25仔on99自爆咗

True 地產先係搵錢。

Ig?

睇到第三集
點解查到個計劃會唔得?
佢地做左衰野咩?

咁撚勁既咩, 碎左既紙咁易還原到

冇野啦
未睇哂
呢d咁既野會寫得咁詳細既咩

間公司有錢收購人地既
都唔會自己係市場回購自己股份
增加自己咪得囉

有時間咪得

而家有電腦軟件, 好快就可以砌返出來。

其實假如銀行改革成功
中央銀行收返幾百億
對白X大臣有咩影響？

所以我覺得今季啲配角有啲面目模糊
連渡真利都變成工具人
明明上一輯佢都有少少故仔講吓

同埋雖然半澤係勁
但佢勁嘅地方係由於佢好重視同人嘅交往溝通（但唔好處逆係做嘢會比較慢，上一輯都有人串佢傾一單生意平均較人花多好多時間）
而令佢係關鍵時刻獲得到幫助
但今季可能節奏太快
於是好似主角光環大開
而睇唔到半澤嘅成功並非僥倖得來的

日劇d 顏藝真係笑到仆街
使唔使咁誇,個個表情帝
其實個行長真係好廢，同埋唔知佢係咪真心撐半澤
佢好似係因為半澤太冇禮貌所以鄧佢去第度，都係仆街黎

第４集最尾個阿伯表情笑到仆街

痴撚線，財務總監唔做做個銀行職員仔
ｃｆｏ呢ｄ位，人工多十倍啦起碼

民望低？
政策廢

上季對人物描寫呢方面有心機好多
淨係滴墨呢下都屌打今季
今季重心移左去快+爽度

第五集嗰度有其實有提示

應該關個機場同蝕錢個98條路線事

冇記錯半澤去伊勢個機場

入面係果條女參加開幕典禮嘅相

之後又喺度屌個政府戇鳩
將個機場起到冇雷公咁遠
搞到冇人用

其實第三集佢地可以股市大賺得賺
沽 fox , 升爆 spiral
內幕消息
應該叫小花買呀ma

呢套我心中木村top 3

咁柒廢都做行長

半澤衰左，又俾人調職

中共

老奸巨滑就真

不動聲息咁隊冧晒兩派可以挑戰佢嘅大佬

帝國航空本身佢要上身又咗隻鑊俾半澤

行長真係最老謀深算

好廢下喎

下屬個個咁仆街自己乜鳩都唔知, 唔係半澤佢都仆街

掉佢去證卷以為佢有咩特別任務比佢

似乎係因為佢整鳩董事處分黎, 開頭都係冇咩野做

佢見半澤又要係董事會要人跪個度,佢都叫停手

之後半澤話仲有野, 行長都屌鳩佢仲有咩仆街

好明顯佢都係老一輩人,要上級跪,仆街啦

agger
身為行長乜都唔知
好多事都蒙在鼓裡

到比半澤踢爆啦
就扮撚哂野chok個表情等人覺得佢深謀遠策咁

半澤一定心諗 : 屌你老味比班細cap水呃銀行都唔Q知，你點撚樣做行長架，收購電腦增加貸款額單野批左，行長都一定有責任囉。

總之覺得呢個行長好撚on9，唔知係呢個演員個樣on9木獨定點

有無可能行長跪半澤

final boss黎
你見行長咁廢
可能就係因為佢本身就係姦到仆街
蹤容呢班又貪得就貪,佢先係最貪個個
快下跪, 行長!

ending可能挑行長機
之後坐埋佢個位

半澤直樹係咪每一集都會收一個人皮

突然先知原來有第二季第0章
睇番真係好正
怪唔知得要搵sprial HACK 番自己 SYSTEM

已經柯南化

我覺得儲埋一次過收人皮好睇好多

播左五集 ，好似半澤個仔去左邊

仲有2日先有

雖然大和田啲戲都係好睇
不過而家變咗榕樹頭講古佬咁食花生
無咗上季嘅參與
有啲浪費

而家望住半澤同大和田就覺得有少少紀曉嵐同和坤既feel

大家ff太多

又真係幾似

係wo

本黎大和田呢季無乜戲情，已經加左勁多戲俾佢黎做講故佬

大和田真係好正

半澤有個仔嫁。。。已經唔記得左有呢件野

個仔番學屌到全校同佢土下座緊

睇左賀來賢人套今日我至叻之後
成日睇睇下森山都會覺得佢下一秒變三橋

人不要面天下無敵，香港班9官點會知醜道歉

結局一定係半澤向9官屌足一集40mins，最後斷氣死9埋

低估咗港共狗官 無恥程度

到了

邊度買?

剛出了東京中央銀行version(已買）

已買

係咪冇得直送香港

書入面 半澤好尊敬行長
因為佢為人正直得黎 又會有灰色地帶
唔會寬己律人 都唔會企係道德高地屌人
有原則得黎 識得變通
話佢係銀行家嘅典範

講起美劇
雨傘學院都第二季先過左14日

眾所週知：

然而賣點係：

集運

第一季都重覺得行長深不可測
但經過電腦單野之後就覺得佢好渣
唔係半澤既話咁樣蝕法分分鐘行長個位都冇得坐落去
自己就淨係識比反應

好勁

其實佢冇再做杯子星人差唔多9年
呢張相應該早於06年未響聲優界紅嗰陣影

但係佢到而家出親節目都係諧星擔當

其實好難講，國企大銀行咁大的組織，行長無可能全知全能
換轉講如果佢乜野都知同過問的話，大和田同三笠等人仲有位入到佢？

呢一下

之前UFO炒麵套劇出完佢響電台節目話自己臉長先顯得怪樣唔係顏藝

佢其實要靚仔真係可以型到爆
但成日搞笑擔當

假膠嚟
一自己度橋就唔得 通常都係即興爆肚
鬼叫佢睇綜藝睇到大
連響自己演唱會都係咁，習慣就好

我正係想知第6集幾時出 等到花都㴬

今晚晚上日本播放

日劇啲鋪排真係好正，引到人想一直追落去

開始喇

上面咪撚圖透

追live加密啦

有冇生肉直播link?

用Twitter 打「半沢直樹」就會搵到好多最新圖片睇吓

宮野真守竟然冇比黑崎渣春袋

姑且加密下 雖然預告已經有呢一幕

銀行沈沒

下集神回呀喂

香川照之：第6話、ついに土下座が炸裂しました。曽根崎役、名古屋で劇団を主宰する佃典彦さんは、一日中あの長いシーンを何度も繰り返し撮影したのに、ただのひと言もセリフを間違えませんでした。もちろん堺さんも…お二人の完璧さに脱帽して、再び平伏アイコンに変更します。さて来週は神回降臨…ご期待を。

又神回
不過見預告閃過一幕又係董事會meeting room半澤處刑室 大概知咩事

係，第一季會覺得佢係知道，然後用計等直樹去KO黨派鬥爭
第二季做出黎，覺得咩都唔知
伊佐山果度，仲要喝直樹仲有咩事

下集似係二五仔現真身，雖然已經估到係邊個
第二季依家每集都抽一個二五仔出黎

到最後半澤直樹係咪要同中野渡行長對決？

好撚多個Boss喎

其實我睇第一季個陣已經覺得行長有啲野
總有一日半澤會有啲位對上行長
利申 我估

多數幾點會有中字？

條八婆賤撚到
邊個放風比條八婆架

聽日12點左右

官方twitter：下一集

唔係

第6集收視24.3%

俳優の堺雅人（46）が主演を務めるTBS日曜劇場「半沢直樹」（日曜後9・00）の第6話が23日に放送され、平均世帯視聴率は24・3％（ビデオリサーチ調べ、関東地区）だったことが24日、分かった。初回22・0％、第2話22・1％、第3話23・2％、第4話22・9％、第5話25・5％に続く6週連続大台超え。前回から1・2ポイント微減となったものの、絶好調をキープしている。日本テレビ「24時間テレビ」のグランドフィナーレ（後7・00～8・54）の23・4％を超え、例年高視聴率となり、7年前の前作は視聴率を“食われた”直後の裏番組「行列のできる法律相談所」（日曜後9・00）の13・2％を大きく上回った。

2013年「半沢直樹」以降、「24時間テレビ」直後の「行列」とぶつかった日曜劇場は14年「おやじの背中」、16年「仰げば尊し」、17年「ごめん、愛してる」、19年「ノーサイド・ゲーム」と、いずれも視聴率1桁。苦戦を強いられていた。

7年前の「半沢」前作も「24時間テレビ」と同日に放送された。

＜13年8月25日（日）＞

「24時間テレビ36 PART10」＝30・5％

「行列のできる法律相談所」＝27・5％

日曜劇場「半沢直樹」第6話＝29・0％

大家都有跌
不過有24時間打對台 都keep得幾好
呢季應該無神收視啦？

24時間テレビ今次係正半澤播之前完左
唔關事啦

DL得好慢

係邊度dl

線上出咗

上網都睇完了

今集無咁緊張,個節奏放鬆返少少

份script其實係season 1播完後已經寫好
拖咁耐只係因為雅人叔一直唔肯拍
有咁多年時間執漏 d劇情都仲係有bug
其實都幾抵打

預告仲有半澤老婆去居酒屋踩場
修羅場

大臣呢個女人真係面目可憎

總係覺得今季好似係咁鋪上戶彩開始對半澤信心動搖咁

但下集都捉出黎
直接留兩集打政府

半澤呢種人太有正義感
現實唔會有呢種人

套劇家下大和田攪攪下變左唔係反派

TOLIET

第一季都打殘左大和田，正常喇

仲打大和田就唔好睇
半澤應該都聰明左.都知佢有好多衰野
但又係佢救返佢轉頭.大和田應該好快升到副行長咁既位
或者玩玩下又講佢去第二間銀行做大佬

當年無食住個勢拍2

想佢出電影

變做半澤上司咁

其實有冇人知點解嘅

打邊個好

原著就快出第5本
講大阪之前嘅事
唔計較堺雅人老咗7年或者都啱拍

雅人叔當年拍完紅左大把路數
拍nhk大河劇等大把job
前兩年又要攪生仔
攪好晒先出來拍返

人妖出場D人個樣

黑崎好痴線

用樣就表演出"今次含得撚"

第四本小說一開頭就已經有一段遺書響度

其實小說中段最精彩嘅就係「特別工作小組」以為自己穩操勝券，墩開個記者會問晒所有銀行代表人意向，以為逼到啲銀行放棄債權，點知個結果係意想不到。

佢同半澤真係相愛相殺
宮野真守個樣

個時本銀翼伊卡洛斯其實未寫哂
加上要就番啲人氣角色出場
本身大和田今季其實係冇佢戲份

原本人妖渠住咁入嚟>
見半澤之後打咗針咁>
半澤就

半澤依啲叫有仇報仇，唔係正義感

其實好唔中意佢地靠到咁埋講野
表情豐富都算
又唔見同D女演員靠到咁埋

電腦技術咁發達有CG可以整到佢可以後生幾年

其實我覺得係2013年果陣原作第4本未寫完, 劇組唔夠stock去拍
剩係拎第3本要拍10集真係好難, 所以當時係傳緊將第3本拍劇場版

咁當然堺雅人唔肯拍都係原因之一

佢係咪成場淨係得一句はい

笑到仆晒街

今集開講民意果到

今次個數字出錯事件
背後都似係大和田搞? 而唔係紀本

黑崎真係好撚正

應該係紀本?紀本以前好似係審查部部長?

個讀白咪講到出哂面係紀本

同埋加左大和田令個25仔更易估
因為半澤都講過 成功重建嘅 推薦人大和田會升番上去
失敗俾政府強姦嘅 都可以推半澤受死
自己又可以除眼中釘 大和田冇咩理由陰9佢

捉鬼專家

日本摩連奴

應該話俾行長捉左去做執屎專家就真
下下唔係去收數就重整業務

俺がガンダムだ!!!

第一集行長已經射咗比大和田
之後大和田先射比半沢

成集得3句はい

人妖真係好正

賀來賢人轉左工去SKY HOST?

點解唔去SPIRAL呀?

咁mamo明係出黎客串
堺雅人同片岡愛之助做對手戲果時mamo有一句對白算係咁

翻睇咗呢段好多次

Last個張似唔似

點解黑崎好似頹左d

原本人妖未訓醒開OT咁嘅款

因為佢真係臨時開ot
落合做唔到in charge

原本應該係好似渡真利咁講比人逼去開工查數 頹係正常
但見到半沢即刻醒返

咁嘅表情
後邊一定忍唔到笑
坐底NG十幾次

依一段真係笑到仆街

半澤個樣
o撚左

半澤最好睇真係睇人有得戚變仆街個樣

PM派駐咋？

黑崎好正
去廁所

sky hope 一定又係內鬼爆出去
集集都捉鬼

上戶彩on9化
人妖見返半澤好好笑

笑到仆街佢仲要見到半澤好開心咁

捉鬼大師

問話果道，左手邊兩個董事全程冇講個野

堺雅人都要想拍先拍得

隔離航空公司好慘咁樣冇得開新線

睇唔知咩宣番
雅人叔話佢聽公司話
接咩唔接咩工作都只係聽公司
無推job

legal high果陣唔係話要拍3
界雅人話唔想定型推左咩

鬥爆大鑊啦
半沢同SPIRAL聯手 再搵幾間報社雜誌夠唱死件八婆

Btw件八婆D嘴臉有啲似姐姐&妹妹

俾人查到就仆街，把口就話國民嘅希望乜乜乜，咁國民有冇希望國家用權力打壓航空公司開新航線

佢都冇咁好體力怕legal high啦
好撚哂力架古美門

用國家權力嘅 大把野可以兜
所以查到都冇所謂

頭三四集好精彩，好緊湊。但呢一二集就冇蹭驚喜，因為每集個格式一模一樣。
遇到困難，正面挑機，俾內部鬧，搵朋友傾，返屋企耍花槍，咁啱遇到個知內情嘅員工，以為輸緊咁打大佬，解釋返一早已經前員工幫佢，對手認錯
實在太一式一樣

好鐘意睇香川， 次次睇佢啲表情都有驚喜。

日式傳統劇目出身嘅藝人就好似香港啲粵劇大老倌咁做戲嘅表情好精彩。99.99 時見到香川已經覺得好有特色， 今集啲變臉嘅 shot loop 咗幾次

點解黑琦今次冇

上季就捉住一兩個目標人物瘋狂挖佢地啲料
今季就每集出一個目標人物然後立即收佢皮

啲眼神好正

做戲姐
點會真係大力渣落去

佢事務所嚴到話佢所有有份出演嘅節目唔比cap圖放片擺上網
當然好難會有人遵守到
某程度上係因為佢咁多年嚟顏藝過多比人cap圖又改圖
有揸嘅鏡頭就有素材比人玩

集集都好緊湊Q

第一張扮工mode
第二張好愛返工樣

半澤幾時搵番關西記者爆政府大鑊

有熟肉未

有喇

link

黑崎嬴返一次

之前仲要拍真田丸

都唔明點解會搵佢做真田幸村

真田丸真係睇唔落

半澤太危險
放佢喺身邊分分鐘咬埋自己
冇咗佢銀行又唔會死嘅

咁姐係代表個演員好戲
除非你本身就好憎個演員本身

成個人妖咁

呢套野個ost插入位真係好正, 每次一有ost都勁有feel ,睇得好爽

我反而關注小花上居酒屋捉姦喎

半澤最大危機黎

真，明明依套戲兩輯都有好多乞人憎奸角，但個大臣真係乞人憎到癲

點知入到房見到半澤同渡真利

之前成日撈亂大臣同安藤櫻

佢第一次出場果下我都以為有安藤櫻加盟

大臣係legal high個love&peace 女律師

嗰個係黑木華

上面放在出嚟

有睇開日劇唔會分唔到，江口のりこ好多劇都見到

諗緊居酒屋事頭婆會唔會係政府居長阿伯個女

民眾同產戶彩對大臣既反應
係咪串緊對白色改革力量充滿幻想既愚民
但節奏上急左反而易估左
個曾根X一睇就知捱唔過今集

居酒屋老闆娘到底咩來頭
好神秘

行長孭咁大隻鑊唔知使唔使落台

今集好睇

證明選角好
已經搵過咁多面目可憎既人
到第二季中間仲可以提升

想問下今集黑崎審問緊半澤(toilet之前）嘅BGM叫咩名？ 揾極都搵唔到

唔似咁普通

今集有cross reference下町火箭 帝國重工 藤間社長

今季太少黑崎娘娘

佢真係演得幾好.
夠奸

雖然EP6勉強叫係下半部第一集
但對比起前幾集真係悶左D
片岡愛之助既十分鐘救左呢集

呢集鋪緊下一集倍返

兩個一齊鄧冬菇
之後一齊升

呢個西女人做得幾好西女人個心態由心出發發晒出黎

第一張好正

差好撚遠喎

黑崎同半澤
套野好似專登愈來愈gay

但JAL線真心無想象咁刺激 角色對立太分明 目前唯一少少縣念係大和田/紀本邊個係鬼(但都只係50/50) 電腦玩計中計反而有新意

係校閱女孩，河野悅子嘅同事

我好似第一次係劇見到半澤縮

之後最後又係佢老婆救左佢

到最後佢老婆又救左銀行

收到個改善命令之後會點

黑崎終於贏返鋪

雖然今集無之前咁激，但危機感一D都唔弱
最主要係涉及政治，而行長終於第一次瀨野
其實比政治攪都好難翻身，正如當年689 唔比HKTV 牌
你死LUR 都無用。
以半澤直樹套路，大臣同撐佢果個老野多數有黑材料之後落台果D
否則好難贏

點解下集已經有準備完case嘅感覺

唔會啦
都係捉鬼
未打大佬

btw開投行條女好似淫淫地

連眼眉都識做戲

兩套都係池井戶寫 所以有關聯

1972年出世，女人味

LCC請東京證券做財務顧問 森山咁啱跟開姐

半澤最後個急屎樣

LCC係中央證券個客呀

我估係煙幕 到緊要關頭老婆大反cup

踩上門搵老公喎

投行鐵娘子幫完半澤即刻要表明自己立場
好鍾意呢D寫法，寫到鐵娘子同半澤一樣能言善道

唔熟銀行野,行長認左錯,咁對銀行罰則係咩?

捉你公司最大個粒出黎屌

第二季一次睇左四集，真係好好睇。完全無悶場 緊張到窒息咁

半澤見到黑崎嘅心情: ->->->

係喎 以為安田櫻嚟

悅子仲以為佢 老姑婆

其實今集算係好意外,
已經走頭無路, 當仲係度諗緊有咩方法迴避業務改善方案時,
竟然行長係決定認錯

係社會太耐, 已經忘記左有認錯呢個可能性, 日日返工睇人遊花園

期待半澤屌到政府屎忽開花

金融廳會派人進駐監察銀行係咪有遵守根據相關命令發出既指示

現實世界上會係銀行進行內部檢討後向金融廳提出proposal,獲同意後照住執行,
但係個編劇會唔會改到黑崎有風去盡挖更多問題出嚟呢,就無人知啦

仲未有熟肉？

第二十六条 内閣総理大臣は、銀行の業務若しくは財産又は銀行及びその子会社等の財産の状況に照らして、当該銀行の業務の健全かつ適切な運営を確保するため必要があると認めるときは、当該銀行に対し、措置を講ずべき事項及び期限を示して、当該銀行の経営の健全性を確保するための改善計画の提出を求め、若しくは提出された改善計画の変更を命じ、又はその必要の限度において、期限を付して当該銀行の業務の全部若しくは一部の停止を命じ、若しくは当該銀行の財産の供託その他監督上必要な措置を命ずることができる。

銀行法26條第1項
簡單嚟講即係
1. 限期前要交improvement plan; or
2. 或者更正已提交嘅improvement plan; or
3. 限期前停止全部/部分業務; or
4. 將銀行財產交由第三方看管

原作冇講明詳細罰成點, 如果係3/4嘅話行長肯定要人頭落地

佢完全食咗半澤營業二部老細角色

玩到咁大, 真係放棄果500億算

今集一直提"業務改善命令",唔知咩嚟問下都駁劇

樓下有人識銀行野講左咩嚟,
你同我一樣唔識就虛心受教,唔馳衝出嚟柒

森山都出現返
今田美櫻有冇得都出一出

最後個樣隻眼得返一條線

係我要準時放工個中華料理餐廳女人(定老闆?)

紀本常務係鬼？

條友不嬲似傻下傻下角色， 唔似鬼wor

佢做doctor X 個角色好忠直

其實今集最好笑係
大和田: 我完全唔知有咁嘅事~
大和田: 係咪呀, 紀本常務, 唔通係你~?
紀本: 邊有可能 (淆底
大和田: 我估都係~

床上戲就得

睇寵女青春白皮書

今集冇揸人春袋既

究竟當初行長將半澤下放證券係咪下緊一部好大的棋 目的就是搵東京中央銀行接班人

咩名

點解要穿插個維修部女人 有咩暗示呢

因為佢半澤先發現有人應承佢可以調職返去

今集大和田對直樹咁好

因為大和田利用半澤將佢前面嘅行長，副行長，常務都清哂

咁佢仲唔係下任行長？

改到咁比達⋯⋯

行長

其實個女人換左套衫，唔認得。

有無人同我一樣一直留意宮野真守
會周不時係度chok樣
戲份唔知係咪完晒呢

影住大和田個樣
但係佢開聲先
擺到明驚條靚亂噏所以光速割蓆

以為佢會揸行長春袋

半澤都未揸 點揸行長 識唔識分尊卑

西田尚美

好想睇西女人，西女人個律師，西女人個老師三條友一齊土下座

其實佢同雅人叔喺2009年電影南極料理人合作過做夫妻...
話說套戲係幾好睇w #套電影裡面仲有好多熟人 #有東田社長

cut前多少少，黑崎個hea樣仲明顯

其實唔明今次係銀行對政府
銀行班人都要留難半澤
就算幾憎半澤都好
都無必要呢個時候玩野
銀行輸咗對佢地都無好處

女議員班手下講唔掂要女議員踩場
我以為行長出面會撐半澤
點知又係死狗咁

反而鐵娘子應該好人來，雖然Ｓ属性

另日本ｄ公司裁員係咪咁好保你去第二間做，但ｄ日本人又好鍾意一間公司做到退休

女老闆間餐廳 5周年
紀本好似係咪5年前去左美國
同埋今次傾skyhope接收員工 又係原本係劍道場傾傾下 去咗餐廳度傾
唔通餐廳老闆係鬼

又要捉鬼 又要重整帝國航空 又要同政府鬥
現實是但一樣已經死左十世

大和田又想迫走行長

今次好忠心喎

黑崎最後應該幫半澤既

曾乜鬼點解咁想做帝國航空負責人
個位邊個座邊個死
除非同紀本約定說服行長放棄債權

兩個都好可疑

有份做白夜行條女

睇得出佢仲有野心，最好就係要半澤食哂死貓
但係比政府搞鬼銀行對自己都無好處，所以都唔敢去咁盡而盡量幫佢

而家大和田既唯一作用係出黎搞笑

肯定唔會捉到，仲要做埋間諜

第一張gif之前有個鏡頭係半澤發現係黑崎之後
隻眼碌到好大
大到好似比黑崎揸春袋咁
唔知嗰刻半澤見到係黑崎，個春袋有冇戚一戚？

今集黑崎同半澤兩個係樓梯吹緊水果陣後面個宮野不停整chok樣

同 利申 一樣

大佬呀 就算係加密左都唔好爆套劇未講到既劇情啦

見到行長低頭收業務改善命令個心真係唔係幾舒服

有無半澤癩屎果個樣

佢地志在做行長隻狗之嘛 東京中央銀行一定唔會執柒既橫掂
不過行長除左信半澤同今集出黎擋刀仲有乜鳩用睇左兩季

佢一定鬼啦 如果唔係點解突然加新角色
大和田今季反而太多卑弓屈膝 好撚廢

推爆佢我貼相